[公投]復4同石頭門邊個對時光機既演譯高章d

:endgame
:石頭門

days of future past都好過a4啦